原價出讓21安士音樂會飛 680 480 280 全兩連

放21安士音樂會飛
3／5
S3 Row I 兩連位 680
S23 Row J兩連位480
S205 Row G 兩連位 280
原價出讓

有興趣480蚊飛
可唔可以telegram傾?

Pm me

推

480兩連已售

480/280已售

仲有冇$680？？
tg: chrisyeung

放一張680

官網仲有好多飛
今次903真係仆街

已pm
但你冇覆

搭單放 2連$480加$15手續費
S8 Row H

搭單徵兩張480